有無人覺得今日港支澳橋開幕禮個氣氛好怪？

上個月高鐵站開幕禮都尚算喜氣洋洋
但今日個氣氛好嚴肅 成班「領導」好似致悼詞咁
跟著仲要即日突然宣布林奠上北京 成件事好怪
唔知又發生咩事

由無啦啦要搞通車儀式已好怪

好急咁

仲要前幾日澳門中聯辦主任自殺

好可疑系列

國之將亡

好似死人留名

習帝仲要無講詞無發言，中共黨史中應該係第交次

今次既感覺所有野都好急咁
維尼靜雞雞黎 黎之前有單被抑鬱自殺
小學雞講得一句野就收工

俾美帝打緊點樣開心

咁即係點?

林奠返到香港嗎

因為習帝唔想放大廣東省改革開放成果，如果咁做，即係抬高鄧小平，同佢想神化自己嘅行為有衝突

我估係一萬億分十年攞等唔切，要淋病今年內全部上繳支央

話說嗰條友原本會見習總

有預感淋病要步冰冰後塵

台海+ Trump 事件 所以中共好擔心打仗

我覺得習帝想自已中鄧睇齊

佢覺得鄧只是提出理論，而佢自已就實質完成幾個所謂大工程（其實係香港人出哂錢有突）

通常通車儀式之後就真係通車

唔知做咩要隔一日先通

就領導行程

去埋心竹簡「林」作返個法先

HSI -800

條港豬澳做到風水效果
一開吸走晒香港d 水

我覺得習帝係唔認同鄧小平嘅方針，鄧係好休養生息，而且親美

但習帝係走返老毛路線而且更獨裁，根本係兩 type 人

雜種想拆左條橋

所謂鄧小平改革開放40年
依家聚集左一堆反習勢力/對佢不滿的人
呢堆人唔講依家問題 但不停講鄧小平做岩野

習近平一直都冷待40年 之前去東北視察 東北係支共歷史有重工業，國有企業的文化
今次去廣東根本只是最短規格來宣傳 (例如只講安全措施)

上年定前定
支國唔記得抗戰勝利定唔知咩日
可以放多一日假 (香港都係)

個氣氛比所謂改革開放40年要熱烈

所以習帝開始講廣東省改革開放成果，佢老豆都有份

仆你個街，墓地黎嘅喂

鬼片氣氛

點都要講兩句，廣東啲人好有錢

之前高鐵通車都宣傳左兩個月
條橋今日開幕d傳媒好似上星期先知咁

咁南下有咩特別意義/目的？
穩定一下？

因為知道就嚟要仆街了

心水清都知呢次中國輸硬 佢仲點笑得出

係咪有人喺廣東呢邊密謀造反呀

林奠小心好似個記者咁

被中出緊

神功戲呀

見到雜個樣 笑死朕

美國

都叫大基建，唔嚟會令人 ff
始終廣東人都係行得比較前，習帝未有能力完全壓制到

好似赤柬咁

成件事趕到好似有白事要搞返d野後沖喜咁
澳門條友死左 習帝居然唔鳩up 八婆777行跡飄忽 每樣野都好怪

落黎驚被人暗殺

鄭林兆波

趕住冧大橋

可唔可以講多D ???

通車通得好撚急
上次打風一d消息都無

呢家你老母咩

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

認同

傾傾果一萬億點過大陸手

佢哋真係知道唔係好耐
一路淨係知「預計十月下旬」

驚廣東有人要暗殺佢

今日維尼一落南方,兩個海軍戰鬥群即刻去左台海同南海
中美貿戰,中國幾百萬人廠家失業,777拉埋香港落水
北京兩派角力,暗殺不斷,各省政變

不過唔好理其他野先 香港自身難保

大灣區,香港人力財力流失,本港競爭力減
中美角力,香港富左咁多年始終要還,樓股市爆
RFID 800萬人監控出境
每日250

肉x器？

屌好彩有師兄提醒
我即刻將手頭上既錢全部換晒美金
放埋層樓套現，依家租緊

留名

連政府內部都係星期五先知聽日通車
莫名其妙

利申內部消息人士

條橋當年係江凙民定胡錦濤拍板起？

如果係江澤民就知咩事啦

Catacombs

仲要刁種冇致詞，淨係講一句宣布港珠澳大橋開通

支那d野係咁上下

習帝勁驚比人暗殺啦

如果北京正在權鬥，777條政治白痴喺北京開會，隨時企錯邊，對香港人可能影響深遠

闘咩丫

一早習種話哂事啦

胡錦濤溫家寶

雜總扯到硬晒唔舒服所以先講一句就走
777上北京咪幫佢下火

好似夾硬做場喜事沖喜咁

完全錯

中國南北矛盾係共產黨上台已經係
南方大城的領導級從來唔係南方人做

你點下有咩南方人上到位

清洗南方人從來係國策,差在最高領導班9hea而老雜做到底

希望你感覺成真

好可疑

準備宣佈動用香港資金+外匯救國家

雜種的兩個三十年互不否定理論明顯係郁緊矮仔

其實唔計好似中左邪的大陸人,普遍大陸仔係信矮仔大於老毛

雜種係想做千古一帝你認為最大敵人係邊個
而某程度放任香港都係矮仔的主張....

係啊起條橋死傷幾多人 ,上鏡個十個工人只係冰山一角

心土

佢唔話通車都唔知條橋已經起好

明明就香港人埋單 貴價劣質橋 仲要偷工減料

講撚到咩全中國情懷 認屎認屁

呢班只係香港段死嘅人，支那同澳門嗰邊死咗幾多真係冇人知

可能係北京搞人奶宴
奶媽梗係要上去幫手

應該中國個情況真係好唔掂
之前有post話條橋係風水陣吸香港d水
所以臨急臨忙開通用風水陣邪一邪
連講稿都無時間度

蘇聯解體前夕

鳩估無痛苦：
懷疑澳門位人兄係特派員查你澳門數簿
點知俾其他派系整死左 落你面

外憂內患

最衰香港要痴埋一份衰